彈丸2 七海呀 嗚嗚嗚

俾人雷到話佢會死
明明我仲係玩緊第4章

有冇人玩個時都覺得好慘

唔好劇透我只係知佢死 未知點死

第四章係最難推理果關

第四真係好難
第五章就好精彩

至於七海

第4章見到d水果就唔開胃

睇彈丸三最後七海睇到我喊

都唔知點解小高可以咁忍心

一個主角死兩個老婆
一個主角老婆死咗兩次

希望篇

你睇，冇死到，樓主唔好聽人9up啦

充滿希望 彈丸V3都充滿希望

等緊V3中文版

唔會信你地 上面先話死左兩次

好慘 索性停左彈丸2 玩住其他先

Btw 咁希望學園的第3集係冇出game ??

佢死嘅唔算絕望
你地睇下套V3

你咁講完 我真係等心臟強d先睇

明明第一集d人死都冇咩感覺（舞原死太快之外）
第2集由小泉同邊古山開始死 我已經勁心up

前兩日啱啱爆機

罪木

超高校級內褲收藏家

小泉我覺得真係死咗都唔可惜 成班角色之中冇乜個性咁
反而邊古山

啲第一集始終係第一集，做得差就難免

v3其實ok,畫面好，玩果個系統成熟，故事又多，不過個人嚟講呢套算係比垃圾好少少

第一章死主角都算啦，小高要惡意玩野
第三章個兇手動機簡直意思不明
仲有最後令人好撚嬲嘅，將1同2二次元化，根本唔洗做到咁，小高有病

一開始第2集都係到估邊個最快領便當

諗住花村輝輝（廚師）西園寺（毒舌蘿莉）/ 最快死 因為角色唔討好

然後估公主係奸的會亂殺人 點知係罪木

仲有便祕肌肉佬都勁慘

好似上代咁咪幾好

呢個我都係咁估, 點知可以留到最後 (BTW二代啲女入面最鍾意呢個 )
肌肉佬其實都有咁上下覺悟先同高達打, 某程度都可以話係為大家犧牲

佢地兩個係為左大家先打架
高達係因為佢自己信奉果套原則，先冇自殺而搵人殺
機械人就係知道呢點先唔走佬

未玩v3 唔好劇透

你令我諗起大神
公主係幾正 潛水衣個到真係笑死
當然不得不提七海套Bikini

x2等pc出

當初睇，心諗有冇咁大
計我話劍道條女最正

公主出場嗰下真係超失望 褲都除埋你居然畀啲咁嘅嘢我睇

邊古山邊古 死得好慘
學左右田話斎真係估七海唔到身材咁好
我一開始以為個世界係七海整出嚟的遊戲世界 點知d人真係會死

有圖

本身佢地都抵死啦
就算比人洗腦都好，佢地都有做

等睇邊古圖

呢場比較深印象係去到投埋票都唔願信係邊古山做, 前面未講佢同九頭龍嘅關係,冇啦啦話佢係小閃閃而殺人真係好牽強 嗰陣重約緊佢去到4/6塊碎片

即叫即整

我同西園寺做愛

個陣玩真係睇到眼都突埋

小高啲惡意便當真係越嚟越過份

見佢同件和服爭扎個樣真係大快人心

可惜名花有主

細路版你要，我要大人版

唯一一個女角喺海島模式係做朋友

睇到佢同少爺咁好感情
係人都唔忍手ntr佢地啦

island mode我未玩哂擺低咗

我玩咗兩周目就收手, 睇咗公主、七海、罪木、邊古山同赤音嘅結局, 剩低啲人冇興趣

花村好正喎

所以最後日向咪要FF七海出黎
睇到都心痛

行刑嗰陣以為會好似上集苗木咁有奇蹟, 點知...點知係冇

你個名 山田一二三

大人版？ 圖

玩落去就明
七海死果時我都想棄game

呢條友一開波性騷擾公主已經想佢死 但發現佢被狛枝fake嗰陣又有啲可憐佢 鄉下重有個老母

動畫入面性騷擾得嚟幾得人歡心

見佢講咩 要幫佢吸 我心諗
不過佢阿媽個到係幾慘

你地係玩之前睇哂劇情
定由得劇情爆你地？

福山潤把聲

一定唔睇劇情
唔知邊個會死邊個係兇手嗰下先係最正

屌 小高 還番霧切俾我

其實要講虐，成個彈丸系列都唔係好虐
坦白講句，佢只係靠冇啦啦爆一啲野去surprise你(畢竟太多日常就唔好玩

唔會事前睇
不過等唔切V3，睇咗第一章

我玩個陣出緊動畫
所以有d game劇情我玩之前已經知道
之後決定都係玩埋先睇

因為我係超遲買 (上個weekend, anime steam discount 買） 連V3 都出埋 我仲買緊1

所以堅決不睇動漫嚟玩

v3 pc版要九月先出

咁唔好入黎啦
係咁俾人劇透

PS4 中文版 五月出 諗緊買唔買PS4 算

我一開個post 就好多雷
我飛住咁睇

Btw 有冇人知週邊係邊到有得買？

我咁遲先入坑 都唔知邊到有週邊買

買隻七海匙扣都好呀

劇透嘅我已經細字左

食屎啦屌你老母 用app一睇就睇到曬啦

之前係日本行左好耐先搵到隻七海figure
彈丸d周邊勁少

上網訂可能會好d
師兄可唔可以影嚟睇下 好🍇

一路都以為佢叫遠古山

v3 大家身體檢查無心臟病先好玩，喪屌老母呀！

同第2集比 邊個慘d ?

不要劇透

屌你老味

胃痛呀

v3

咁我收得皮

chok巴真係由高登到呢到你都會出現係彈丸post

2代係經歷一次又一次事件後會變得更團結 激勵到大家向前 感動同熱血位都多

V3只能講越玩落去越心寒

有既
係彈丸2幫日向覺醒

其實除左西園寺
響子都係去到3先發育

嗚嗚又死一個 其實佢兩個都係為左大家而死...
公主傷心到

依家玩到第5章了 好不安 自由時間都係痴住七海過日子

高達

為左大家

扮到咁作狀都係掩飾自己寂寞同孤獨
btw第5章我覺得係兩集入面最精彩嘅殺人案

其實帶少少估到 因為隻死人兔兔美個本垃圾日記
P.S. 唔過第5章 都唔會上嚟住 避免誤中劇透

Btw 過完第4章之後對 田中的感覺好左好多

諗住佢會俾人帶番去做駙馬

田中真係英雄，為大。 同伴同為左自己係努力生存到最後一刻

係上彈丸法庭之前 都係忍唔住要過嚟同你地吹水
[size=2]相信你地一定唔會劇透的[ /size=2]

累隊友 看戲兔

小高和剛=食屎狗

自膠sor

V3最終章真心會感到好絕望...(唔講咁多，廢事放雷)